半夜訓教心跳加速？

睇apple watch，間中凌晨訓訓下心跳會上到120,130成個鐘，係發生咩事

有無人都試過

睇醫生啦 前排有個中學同學係咁 早兩日去咗大酒店送佢

係咪發惡夢
如果成日都係咁睇吓醫生好d

一，兩個星期一次

之前有個post樓主又係apple watch提醒心跳加速
去check發現係心律不正常，好彩發現得快
我前日睇醫生心跳都好快
個姑娘話我知
紅血球過低都會咁
去check check穩陣

應該睇左普通醫生先定 直接去做心臟檢查

應該要轉介信
政府或者私家都可以轉介嘅
我本身睇開醫生，定期有抽血

鼻塞身體唔夠氧氣都會咁 血氧含量低 心臟要瘋狂pump先maintain到身體細胞器官所需

利申試過

有機會係supra ventricular tachycardia
去check check穩陣
利伸學護 錯左唔好屌得太大螃

我有時2 3點訓醒屙尿
個心都跳得好快同比嘢壓住咁
喺咪正常

幾多歲?

最好即刻睇醫生

如果突然間清醒跳到咁就最好唔好落床
CALL白車

因為落床有機會突然跳得更快/arrest 埋...